太子大南街及基隆街合共有11幢大廈因為污水持續被驗出對武漢肺炎病毒呈陽性反應

衞生署晚上發公告表示，太子大南街及基隆街合共有11幢大廈因為污水持續被驗出對武漢肺炎病毒呈陽性反應，故被列入強制檢測名單。而該11廈的範圍，並非處於衞生署早前劃定的特定檢測區域範圍，與旺角警署沿太子道西僅隔一條街距離。

30號晚出公告

個位勁多黃店
仲要㨂星期日先玩嘢

大古城呢？均益大厦呢？

幾時學大陸探肛

污水有無武肺病毒真係任佢up

拎DNA，唔拎點驗

你同我都唔知